依賴一個人好可怕

同佢snapchat傾咗一個月日日傾 儲到紅心
宜家仲傾埋電話
就開始慣咗佢嘅存在
利申 巴打

咁人地點先

其一與唯一

同一堆人儲
分散投資

Same here
過左一兩個月之後對方就變得好冷淡
直情係兩日都唔覆你一次嗰啲位
個心勁up
但已經依賴左佢

搵其他嘢轉移下注意力啦
試下同自己相處
做下自己鍾意既嘢訓練自己獨處既能力
一味依賴人真係死硬

乜男人會都會依賴人既咩 以為得女仔先會依賴人 賴賴下就沈船得米

好可能人地同時同十幾個人做依件事，喺未有把握之前唔好投放太多感情

儲到咩色心心都無用，唔好咁依賴人啦

會，我一直都係
依賴到無咗自己，被人厭棄

依家單身，無得依賴，好辛苦
我知道要靠自己，但一個人真係好空虛寂寞凍...